一諗到遲d又多返大陸人就覺得唔開心

唉，各位大陸佬可否爭氣d唔好黎香港